準備報2019 DSE

德政

利申畢左業幾年報嚟玩下

0成本 點解唔玩？

想問我老婆城大大學畢業既
但佢無考過任何香港公開試
佢有無資格申請做公務員？
使唔使考翻個dse

有cert>dse la

都好 考多次DSE 唔先比錢

應該好多大學生會報，睇下會唔會考到理想成績

得閒冇野做去報下先

以為公務員一定要考過公開試合格

DSE 好成績有幫助咩都大學grad左

大學畢業 想報

了咗個心願佢都好
例如有人中學冇得揀某啲科到大學先可以讀

一齊搞事吧
全民DSE

入去睇學生妹？

都好 卷都唔做全程淨係睇腳

報oral玩嘢

都好喎 淨係睇班學生妹都賺左

著件老西入去考oral
卷晒脷講英文

反正唔駛錢，報曬全科都好，當日睇心情先決定去唔去，中英oral 必去

點知幾條友都係，
考官心諗:屌你老母聽唔明呀，點俾分好

最多可以報幾多科? all in都好

入去淨係屌尻啲亂比分嘅教畜都抵

應該10科

騎劫個考試

已經準備好

咁我報哂佢

報va應該好多靚女

唔係學生報都免費？

忍唔忍野？問你呀柒姑碌！忍唔忍野！？？？勿演！？屌你老母！！！啊！！！！

係

爽

用譚仔姐姐口音考，全程忍到笑當佢地贏

幾時可以報 有無表格 無壓力考次都好
有咩科必修

屌 好興奮 好想溫書

推

DSE有冇海外考場? 讀緊PG

玩到班00後冇書讀都幾過癮

冇成本 點解唔做
考oral狂爆粗

就睇下AL難啲定DSE難啲

即刻報

唔駛錢！
我老豆阿媽話想報名考吓

如果考口試 成班地盤佬同一個學生妹考 唔知學生妹會唔會有好表現

冇壓力考可能考得仲好
考評局工作量大增

中英有5 or above考少兩份卷

中英數geog phy chem bio history

一家大細一齊考幾開心

出力去考 搞到多d人無3322

考英文

睇下有冇退步到先

去懷緬下先

想試下拎支毛筆去考作文
仲要係要自己加水磨墨嗰隻
到時一頁紙剩係寫幾隻字
喺每頁頁尾都印個朱砂印落去
剩係加紙都加到佢窮

會唔會搞到下年難入左u

當年都是考會考
未考過DSE
要試試

你指公務員試既卷？
要5好難喎

發洩下工作壓力都好

我估點都會有d restriction
個個都得既話，咪俾你班友搞轉個考試

唔好爆粗,咁樣只會比機會有得再考過.係咁搶住講野已經夠做

考試費好柒貴岩哂

自修生同日校分開拉curve

有冇hku mbbs ching著件hoodie入去

古天樂級數去報北佬話中文口試

考中文作文學肥屍咁周圍拎人地份卷捉錯字 搞事搞足全場

報晒啲法文日文個啲 鳩做

最後自修生勁大班人極低分 可能本身5嘅人都升晒做5**

如果考到高分可唔可以再報大學架？

可以

考中文口試就講英文
考英文口試就講中文
不斷搶野講 有人講多過兩句就停佢

去唱歌鳩叫

啊 屌佢老味 講粗口添

話咁快又5年
下年報名去感受返當時感覺先

係咪考6科夠

4科主 加 2科選修？

9月報名

政府真係癡撚左線